### 開発環境
* Unreal Engine 4.27.2
* Visual Studio 2019

# 作品名: 
  
## 制作実績　（制作期間：72日）  
 　　概要：敵を倒してレベルアップし、奥にいるボスを倒してお宝を手に入れるのが目的
　

　☆操作方法
　・wasdキー　　：キャラ移動、カーソル移動
　・スペースキー：決定、調べる
　・zキー　　　 ：メニュー
　・シフトキー　：キャンセル　　　 

　☆実装した項目  
　
　　●全体的要素 
　　・ターンごとにコマンドを入力した後、敵味方が順番に行動するコマンドバトル。
　　・通常攻撃、スキルによる攻撃や回復、アイテムの使用を駆使して戦う。
　　・レベルや装備品でステータスを伸ばす。
　　・フィールドで探索や買い物をし、アイテムの使用や装備をして戦闘の準備をする　
　
　　●ゲームのコア要素  
　　・レベルを上げておかないと苦戦を強いられたり、探索をしておくとヒントが得られたりする。
　　・育成が簡略化されており、レベルも上げやすい　　　
　
　　●UIなどのビジュアル要素 
　　・ドラクエをイメージしたウインドウを採用
　　　左からメニューが連結する
　　　　 
  　　    
　☆実装に注力した部分： 
　・戦闘周りのデータ管理部分を　
　　データテーブルを用いて編集をすぐ行えるようになっている。
　・継承やポインタを駆使し、通常攻撃やスキル、アイテムどれを使っても行動するときは同じ親クラスに行きつくように設計した。
　　これによって、仕様変更に対応しやすく、同じデータテーブルで効果をいじれるようになった。
　・ターンやキャラ周りの管理を徹底し、敵もプレイヤー同様に行動をターンの初めに決めて、行動するときの状況で再度行動を決めることで、
　　敵味方関係なく行動を実行でき、死亡などの例外にも簡潔に対処できるようになった。
  
　☆ 制作を通して学んだこと： 
　・データの管理を継承やキャストを用いて、同じ処理をより簡潔に記述する技術が身に付いた。
　・ウインドウ制作では共通化する部分が甘かったが、中身のないウインドウの状態で１つクラスがあった方がよかったなどの、どこを修正すればよくなるかに気づくことができた。
